推到有良心地鐵員工或者救護講琴晚發生咩事

人命黎架。係生係死我地都要得個知字

自推十下

九

八

七

六

五

四

三

二

一